中環 愛丁堡附近有狗車黎緊

中環手足小心

11.15 旭日行動

可以預計聽日大家會面對某程度上既沖擊
1. 請唔好再blakcbloc係屋企行出去須要時先變身
2. 鐵方面 唔好再用肉身擋
製作番各種小道具道門就已經閂唔到
3. 唔好單獨行動
4. 可以既話 大家今晚盡量唔好太夜
以確保第2朝早可以出黎活動
一黎成效大D 二黎各位手足都安全
5. 今朝各位熱愛番工既市民大清早5點半就開始出門口
大家自行考慮要唔要將活動提早到6點
地點 有兩個方向
一係列車正中間同人一齊迫
一係 係車門做左手腳之後行開
安全第一